[Viu TV 96]午夜牛郎Midnight Cowboy

拎過奧斯卡Best Picture，好似好勁

Dustin Hoffman

好意識流

dustin hoffman + 安祖連娜祖莉老豆

好慘

睇到想喊